[Apple Music] 新出大專學生月費$25

官網好似未更新
入music app揀plan嗰度就有得揀
University Student $25/month

今晚返去del左個iTunes library佢

點證明自己係學生？要student id?

本身幾錢、

佢要你係大學login wifi

未申請唔清楚
但搵到呢啲資料
About validation
When you join Apple Music as a student member, UNiDAYS, a student validation service, confirms that you're enrolled in a degree-granting college or university.
Periodically, UNiDAYS re-validates your student status. If UNiDAYS finds that you're no longer a student or if you reach 48 months of Student Membership, your membership automatically becomes an Apple Music Individual Membership.

$48

你用咩咁巴閉

巴打咁躁呀

大學staff 得唔得

可以一試